培訓拒戴罩 假日搞船P 直銷中心23確診 群組恐達數百人

節錄

培訓拒戴罩 假日搞船P
直銷中心23確診 群組恐達數百人

該公司7月曾有3、40人在怡安閣聚集。

【本報訊】直銷公司Star Global群組個案飆升，昨日再新增13人確診，累計群組至今有23人。衞生防護中心傳染病處主任張竹君表示，該群組上周仍有舉行會議和聚會，當中涉及逾100人，認為全部人需要接受檢疫隔離。有知情人士表示，該直銷群組涉及不止100人，「佢哋成日有好多活動，最多可以有幾百人」。涉及逾百多人聚集，目前未能找出全部人檢測。由於群組爆發嚴重，全部相關接觸者需送往檢疫。患者大多為20至30歲女士，病症較輕微，在未知自己染病的情況下或會有較多其他活動，並較為活躍，可能會繼續傳播。

相關新聞：亞博啟用收30患者 走廊漏水

位於旺角亞皆老街怡安閣Star Global的直銷群組，前日經調查後找回相關個案，錄得10宗確診，昨日再新增13宗。群組至今累計23人，大部份為公司員工，只有一、兩名為員工的緊密接觸者。張竹君透露，新增個案中有2人同住港灣豪庭8座，未知是否涉及二代傳播。

直銷公司進行培訓當日有20多人，當。。。。。。。。。。。。。。。。

直銷群組其中一名患者居於大角嘴港灣豪庭，食環署昨派人到場消毒。區議員李傲然fb圖片

疑有人隱瞞身份行蹤

一名曾經接觸Star Global的A小姐（化名）透露，據其了解，怡安閣地庫面積達2,000至3,000呎，該公司「平時上成100人，一聽就三個鐘，一張枱最少坐三個人」。在疫潮高峯期，仍然有逾百人到上址聚集，「有限聚令佢哋都唔理，因為係私人地方，有保安」，而且地庫空氣不流通，至少一半出席人士都不會戴口罩。

她又稱，該公司逢周六、。。。。。。。。。。。。。。。。。

她知悉該公司其中一名員工於7月確診，。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

其他群組方面，上水屠房爆發未有放。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

張竹君估計再有大爆發

此外，食環署表示，昨日有新增確診個案與紅磡街市有關連，為保障街市檔戶及市民的健康及安全，食環署已即時清潔及消毒確診者曾使用的範圍。
張竹君表示，現時每日的新型。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

傳銷就傳銷

點解傳銷公司永遠咁垃圾

抵死 傳銷撚送晒去集中營最好

船P嗰陣有冇群體做愛呢？

2722 元朗兆豐樓

恭喜哂

班傳銷雞有冇同上線做過愛

中多啲，死多啲

陪訓群組

23 人入面，有幾多個亞太經理同ceo ?

金鑽級，銀鑽級！

傳銷既死哂唔抵可憐

張竹君：怡安閣傳銷群組 100多人脫罩開會 他們可能因為不覺得自己有病

多人運動

好想同d傳銷妹去船p呀

累人累物

成日散佈恐懼 蘋果

傳銷真係害死人

最後冇數百人係咪會道歉先

疫情已經咁嚴重，佢地繼續聚會船P係咩玩法

爵士級肺炎

最緊要正能量！
每朝訓醒望住塊鏡同自己講你可以十次！

呢個時候仲雜交？

全部都窮撚黎

21歲女做深喉測試

推希望大家以不合作方式抗拒全民檢測 - 分享自 LIHKG 討論區

傳銷臭雞 專呃身邊d朋友上去 為既只係令到自己可以上41 入面d人比人洗曬腦 日日搞埋d心理堂 紅酒班 依家有人確診真係傳銷死全家

傳銷死全家

依啲真係仆街黎，好多都係專呃朋友

支那蝗多

傳銷狗有報應現眼報

依間好似target係大陸人

未有肺災前出面好多表叔表嬸

邊個好呃就呃邊個，你估香港人佢唔撚呃咩

咁好明顯唔關堂食事啦，放番夜市堂食，唔好整食班食肆啦好唔好？

伯爵，子爵

基本上班撚屌全撚部都大陸佬黎
日撚日拖住個濕鳩喼 著埋啲吊腳西褲以為好撚型
聚埋係附近啲住宅區食煙 好撚黑人憎

拒戴奶罩？

弱智先去做傳銷

全部私樓

正一仆街1

公爵侯爵全部死

屌呢度有個我嘅frd
之前話有一千萬嘅生意要人幫手 想搵我落搭
最後我話我唔係生意奇材不了

佢地最興叫你諗下有乜得著…而家佢地最大嘅得著，咪就係一齊享有中國人最高嘅榮耀，就係感染武漢肺炎啦

冇腦

求船p圖

有冇話你有錢唔賺

船p好正啊 真係好chill
六月尾七月頭果排一打開ig 就係船p相

講咗咁耐都未有船P相

石天或成最大贏家

2件天水圍妹, 屌

無但我可能已經錯過咗發達嘅機會

層壓式肺炎

呢度五皮嘢，我買十個公爵

咁似babycondom入面D名嘅

沙田石門都見唔少，唔知有冇關係

Gg 一路好走

個屎忽

呢d啦去坐監。。。

生活真係多姿多彩

我有識傳銷狗住天水圍 希望係佢

傳銷賤畜
成班畜生喺尖東阻撚住晒，過主啦

抵啦

個陪訓集團搞到全香港要俾人拎DNA真係多謝晒

好屈機

陪瞓戴罩好唔尊重個客

入到亞博繼續可以聚埋傾發達大計

好想屌呀

聽落似傳銷

抵死啦傳銷狗

要狠狠地教訓啲傳銷雞

個窿勁闊

一聽就三個鐘，直銷都要去上堂，思考下就知道咩事真想像唔出唔介意嘅可以去支乎search傳銷

天水圍好多喎 形容下佢咩背景？

普通公屋妹兩個 講太detail怕自爆
佢地都21歲

仲有活動多哩樣，賣嘢就搵客sale嘢啦，真sales邊忽咁多時間去上堂去玩

香港版的南韓新天地教

傳銷狗死全家

點解唔戴口罩

最後一劑死哂
清咁啲社會垃圾

睇咗好多次都睇唔到個窿係邊

一次過收晒傳銷雞皮

好淫呀，摩牙～

傳銷同直銷其實有咩分別

直接攞貨銷貨
傳播式攞貨鎖貨

帛金級

米系

搞到我當初聽以為系 開倉直銷 中左招

物競天擇再次發動

紅色

插喉未

隔住個moon都有陣支那味

比$5000係咪可以簡個無限中出

佢哋專向身邊信任嘅人落手 一嚟等你無咁多介心 貪你易落搭 但其實就係想呃你個5千蚊 話咩一齊發達 講到好正能量想幫你改變之類

佢呃人呃到發達 呢啲錢要還 傳銷死全家

害人害己

背景果個

求ig

傳銷雞係幾正

病毒傳銷

傳銷=呃人

直銷= 直接同supplier /廠家 買

仲有其他確診者呀醫護呀可以俾佢地sell，fatfat 喇

royal級肺炎

你確定係fd?

一人一下

要將班傳銷狗好似韓國新天地教會咁拉去坐監

船P圖呢

想令到世界/朋友生活得更美好
想係公餘時間拓展自己生意
想有多D人一齊加入團隊
大家想唔想發達？
想！！一齊拍手

呢排我真係賺夠，我真係想俾人賺下

2722 元朗兆豐樓 熟個區都知係雞竇大廈黎 元朗雞蟲GG

由左至右：

藍衫baby fat + 冇波。。。DQ
戴黑超遮醜 + 額高。。。DQ
黑肉 + 公仔 + 金毛。。。DQDQDQ
紅衫有波路但扁鼻。。。Passed
白衫五官最索但公仔扣分。。。Passed

點解咁多女

抵撚死

正解

話雖如此，但你一隻都食唔到

港女挺胸收腹群組

呢間撚嘢九成九員工都係大陸鳩冇人講

正啦，有得免費宣傳

陪瞓

諗起都爽，病都值得

IT carrie組

有公仔真係扣晒分

低賤傳銷狗

今日又多七件

有冇人知班主力去哂邊？

24歲 叫雞傳播肺炎

有預感按發展本來確診人數會下跌
但呢個群組會令到每日確診數字跌左幾日後推返高

呢d人 死多d對個社會黎講係好事

真係死左都唔抵可憐

全女

個病會無症狀感染

條女正撚到

".......多層次營銷或傳銷（Multilevel marketing，簡稱為MLM）或多層次直銷（Multilevel direct selling），是直銷行業 ( Direct Selling industry) 規模擴大後的一種行銷模式....."

For details. read

"傳銷=呃人" - a very controversial topic!

Not all those companies are "mice clubs" stealing money from people! Needs to be very careful on filtering.

Quite a number of MLM/Direct Selling companies are international , publicly traded an listed in USA stock market for decades!

They are selling high quality products but at a premium price.

近期有追開/讀呢間 石天（中學）既人都會好清楚
我地出左幾個高收入人士 又買樓 又渣波子 又買錶
整個頭都4000蚊 家陣疫情 4000蚊已經做到好多野

然後莉姐(許巧莉 41 準備升42) 係石天中學搵到兩位下線

分別係第2位老千:湛灝霖同第3位老千:佢女朋友關嘉儀

兩位做到風山水起 又買樓又買錶
成日話SELL到貨比人係自己本事 一買一賣
但會唔會有sales 會sell到個客成身債 破哂產?
湛灝霖仲係中學個GROUP入面搵食 比人拆穿左就同人嘈交

莉莉BB 亦都同樣係中學GROUP搵食 仲話有好野益大家
大家快D做佢既38

佢D朋友叫解釋下間公司背景 產品
就話人唔了解佢 有人作野打擊佢間公司
大佬呀 我地做客戶都想了解下公司既產品啦

第4位老千 : 感恩姐(黃錦恩)

E位黃錦欣睇黎真係不嬲都大仆街黎，識著佢既朋友真係慘

佢中學嗰陣時已經識得成日搵着數 之前仲有幫元氣壽司賣廣告
可能佢覺得自己讀ece懷才不遇所以轉行做老千

究竟真係uber eat搵佢定係佢自己叫外賣然後扮KOL呢？十分好奇

講到幾咁想幫人 要幫人發達
實際係要人借錢借到盡 升做41 咁佢就可以湊夠6個41 升做42
睇黎佢幫人負債係有一手

伯母洗緊既1萬蚊 洗完會折福
污糟錢黎 成手血呀伯母

第5位老千: 鵬燕玲

身為幼稚園老師 呃左人40萬 幾時還返D錢比人呀?

呢堆老千為左錢不擇手段 連有精神病患既人都搞
為左錢 令到人冇左份工 再借左財仔40萬 人地點哂你名呀
許巧莉 湛灝霖 關嘉儀 黃錦恩
你地點樣補償返呢位苦主? 人地就黎要跳樓